# די גרויס קלאָודוואָלל


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## האַלטן קלאָודפלאַרע


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  "די גרויס קלאָודוואָלל" איז קלאָודפלאַרע ינק., די יו. עס. פירמע.עס איז פּראַוויידינג סערוויסעס פֿאַר CDN (אינהאַלט עקספּרעס נעץ), DDoS מיטיגיישאַן, אינטערנעט זיכערהייט און דיסטריביוטיד דנס (פעלד נאָמען סערווער) באַדינונגס.  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע איז די וועלט 'ס גרעסטער MITM פראקסי (פאַרקערט פראקסי).קלאָודפלאַרע אָונז מער ווי 80% פון CDN מאַרק ייַנטיילן און די נומער פון קלאָודפלאַרע ניצערס וואַקסן יעדער טאָג.זיי האָבן יקספּאַנדיד זייער נעץ צו מער ווי 100 לענדער.קלאָודפלאַרע סערוועס מער וועב פאַרקער ווי טוויטטער, אַמאַזאָן, עפּל, ינסטאַגראַם, בינג & וויקיפּעדיע קאַמביינד.קלאָודפלאַרע אָפפערס אַ פריי פּלאַן און פילע מענטשן נוצן עס אַנשטאָט פון קאַנפיגיערינג זייער סערווערס רעכט.זיי טריידיד פּריוואַטקייט איבער קאַנוויניאַנס.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  קלאָודפלאַרע זיצט צווישן איר און אָנהייב וועב סערווער, אַקטינג ווי אַ גרענעץ פּאַטראָל אַגענט.איר קענט נישט פאַרבינדן צו דיין אויסגעקליבן דעסטיניישאַן.איר קאַנעקץ צו קלאָודפלאַרע און אַלע אייער אינפֿאָרמאַציע איז דעקריפּטעד און קאָלנער איבער. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  דער אָריגינעל וועבסערווער אַדמיניסטראַטאָר האָט דערלויבט דער אַגענט - קלאָודפלאַרע - צו באַשליסן וועמען קענען צוטריט צו זייער "וועב פאַרמאָג" און דעפינירן "ריסטריקטאַד שטח".  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  קוק בייַ די רעכט בילד.איר וועט טראַכטן קלאָודפלאַרע בלאַקינג בלויז שלעכט גייז.איר וועט טראַכטן קלאָודפלאַרע איז שטענדיק אָנליין (קיינמאָל גיין אַראָפּ).איר וועט טראַכטן לעגיט באָץ און קראַוולערז קענען אינדעקס דיין וועבזייטל.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  די ביסט אָבער נישט אמת.קלאָודפלאַרע בלאַקינג אומשולדיק מענטשן אָן קיין סיבה.קלאָודפלאַרע קענען גיין אַראָפּ.קלאָודפלאַרע בלאַקס לעגיט באָץ.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  פּונקט ווי קיין האָסטינג דינסט, Cloudflare איז נישט גאנץ.איר וועט זען דעם פאַרשטעלן אפילו אויב דער אָריגין סערווער איז ארבעטן געזונט.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  צי איר טאַקע טראַכטן אַז Cloud Cloud האט 100% ופּטימע?איר האָבן קיין געדאַנק ווי פילע מאָל קלאָודפלאַרע גייט אַראָפּ.אויב קלאָודפלאַרע גייט אַראָפּ, דיין קונה קען נישט אַקסעס דיין וועבזייטל. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  דאָס איז גערופֿן דעם אין דערמאָנען צו די גרויס פירעוואַלל פון טשיינאַ וואָס טוט אַ פאַרגלייַכלעך אַרבעט פון פילטערינג פילע מענטשן צו זען וועב אינהאַלט (ד"ה אַלעמען אין יאַבאָשע טשיינאַ און מענטשן אַרויס).אין דער זעלביקער צייט, די מענטשן וואָס זענען נישט אַפעקטאַד צו זען אַ דראַמאַטיקלי וועב, אַ וועב פּאָטער פון צענזור, אַזאַ ווי אַ בילד פון "טאַנק מענטש" און די געשיכטע פון ​​"טיאַנאַנמען קוואדראט פראטעסטן". | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  קלאָודפלאַרע פארמאגט גרויס מאַכט.אין אַ געוויסן זין, זיי קאָנטראָלירן וואָס דער סוף באַניצער לעסאָף זעט.איר זענט פּריווענטיד פון בראַוזינג די וועבזייטל ווייַל פון קלאָודפלאַרע. | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע קענען זיין געוויינט פֿאַר צענזור. | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  איר קענט נישט זען די CloudFlared וועבזייטל אויב איר נוצן מינערווערטיק בלעטערער וואָס Cloudflare קען טראַכטן עס איז אַ Bot (ווייַל נישט פילע מענטשן נוצן עס). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  איר קענט נישט פאָרן דעם ינווייסיוו "בלעטערער טשעק" אָן ענייבאַלינג דזשאַוואַסקריפּט.דאָס איז אַ וויסט פון פינף (אָדער מער) סעקונדעס פון דיין ווערטפול לעבן. | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע אויך אויטאָמאַטיש פאַרשפּאַרן לעגיט ראָובאַץ / קראַוולערז אַזאַ ווי קלייאַנץ פֿאַר Google, Yandex, Yacy און API.קלאָודפלאַרע איז אַקטיוולי מאָניטאָרינג "בייפּאַס קלאָודפלאַרע" קהל מיט אַ קאַוואָנע צו ברעכן לעגיט פאָרשונג באָץ. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע סימילאַרלי פּריווענץ פילע מענטשן וואָס האָבן נעבעך אינטערנעט קאַנעקטיוויטי פון אַקסעס די וועבסיטעס הינטער עס (למשל, זיי קען זיין הינטער 7+ לייַערס פון NAT אָדער ייַנטיילונג זעלביקער IP, למשל עפנטלעך וויפי) סייַדן זיי סאָלווע קייפל בילד קאַפּטטשאַ.אין עטלעכע קאַסעס, דאָס וועט נעמען 10 צו 30 מינוט צו באַפרידיקן Google. | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  אין יאָר 2020 קלאָודפלאַרע סוויטשט פון Google ס רעקאַפּטטשאַ צו hCaptcha ווי Google בדעה צו באַשולדיקן פֿאַר זייַן נוצן.קלאָודפלאַרע האָט איר געזאָגט אַז זיי זאָרגן דיין פּריוואַטקייט ("עס העלפּס אַדרעס אַ פּריוואַטקייט דייַגע") אָבער דאָס איז דאָך אַ ליגן.דאָס איז אַלע וועגן געלט."HCaptcha אַלאַוז וועבסיטעס צו מאַכן געלט וואָס דינען דעם פאָדערונג בשעת בלאַקינג באָץ און אנדערע פארמען פון זידלען" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  פֿון באַניצער ס פּערספּעקטיוו, דאָס קען נישט ענדערן פיל. איר זענט געצווונגען צו סאָלווע עס. | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  פילע יומאַנז און ווייכווארג זענען בלאַקט דורך Cloudflare יעדער טאָג. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע אַנויז פילע מענטשן אַרום די וועלט.קוק בייַ די רשימה און טראַכטן צי אַדאַפּט קלאָודפלאַרע אויף דיין פּלאַץ איז גוט פֿאַר באַניצער דערפאַרונג. |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  וואָס איז דער ציל פון דער אינטערנעץ אויב איר קענען נישט טאָן וואָס איר ווילט?רובֿ מענטשן וואָס באַזוכן דיין וועבזייטל וועלן נאָר קוקן פֿאַר אנדערע בלעטער אויב זיי קענען נישט לאָדן אַ וועבזייטל.איר קען נישט אַקטיוולי פאַרשפּאַרן קיין וויזאַטערז, אָבער קלאָודפלאַרע ס פעליקייַט פיירוואַל איז שטרענג גענוג צו פאַרשפּאַרן פילע מענטשן. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  עס איז קיין וועג צו סאָלווע די קאַפּטטשאַ אָן ענייבאַלינג דזשאַוואַסקריפּט און קיכלעך.קלאָודפלאַרע איז ניצן זיי צו מאַכן אַ בלעטערער כסימע צו ידענטיפיצירן איר.קלאָודפלאַרע דאַרף וויסן דיין אידענטיטעט צו באַשליסן צי איר זענט בארעכטיגט צו פאָרזעצן בראַוזינג דעם פּלאַץ. | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  טאָר יוזערז און וופּן יוזערז זענען אויך אַ קאָרבן פון קלאָודפלאַרע.ביידע סאַלושאַנז זענען געניצט דורך פילע מענטשן וואָס קענען נישט פאַרגינענ אַנסענסערד אינטערנעט רעכט צו זייער לאַנד / קאָרפּאָראַציע / נעץ פּאָליטיק אָדער וואָס ווילן צו לייגן אַן עקסטרע שיכטע צו באַשיצן זייער פּריוואַטקייט.קלאָודפלאַרע איז בעסבושעניק קעגן קעגן די מענטשן, און פאָרסינג זיי צו קער אַוועק זייער פּראַקסי לייזונג. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  אויב איר האָט נישט געפרוווט טאָר ביז דעם מאָמענט, מיר מוטיקן איר צו אָפּלאָדירן טאָר בראַוזער און באַזוכן דיין באַליבסטע וועבסיטעס.מיר פֿאָרשלאָגן איר נישט צו לאָגין צו דיין באַנק וועבזייטל אָדער רעגירונג וועבזייטל אָדער זיי וועלן פאָן דיין חשבון. ניצן וופּן פֿאַר יענע וועבסיטעס. | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  איר זאל וועלן צו זאָגן “טאָר איז ומלעגאַל! טאָר יוזערז זענען פאַרברעכער! טאָר איז שלעכט! ". ניין.איר האָט געלערנט וועגן טאָר פֿון טעלעוויזיע, אַזוי צו זאָגן אַז Tor קען ווערן גענוצט צו בלעטער דאַרקנעט און האַנדל גאַנז, דרוגס אָדער פּידז פון טשיד.אויב די ויסזאָגונג פון דעם פאַקט איז אמת אַז עס זענען פילע מאַרק וועבזייטל ווו איר קענען קויפן אַזאַ אַבדזשעקץ, די זייטלעך זענען אָפט אויך דערשייַנען אויף קלירנעט.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  טאָר איז דעוועלאָפּעד דורך יו. עס. אַרמי, אָבער קראַנט טאָר איז דעוועלאָפּעד דורך די טאָר פּרויעקט.עס זענען פילע מענטשן און אָרגאַנאַזיישאַנז וואָס נוצן Tor אַרייַנגערעכנט דיין צוקונפֿט פרענדז.אויב איר נוצן קלאָודפלאַרע אויף דיין וועבזייטל, איר פאַרשפּאַרן פאַקטיש יומאַנז.איר וועט פאַרלירן פּאָטענציעל פרענדשיפּ און געשעפט געשעפט. | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  און זייער דנס דינסט, 1.1.1.1, איז אויך פילטערינג ניצערס פון באזוכן דעם וועבזייטל דורך צוריקקומען שווינדל IP אַדרעס אָונד דורך Cloudflare, לאָקאַלהאָסט IP אַזאַ ווי "127.0.0.x", אָדער נאָר צוריקקומען גאָרנישט. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  Cloudflare DNS אויך ברעכן אָנליין ווייכווארג פון סמאַרטפאָנע אַפּ צו קאָמפּיוטער שפּיל ווייַל פון זייער שווינדל דנס ענטפער.קלאָודפלאַרע דנס קענען נישט פרעגן עטלעכע באַנק וועבסיטעס. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  און דאָ איר קען טראַכטן,<br>איך בין נישט ניצן טאָר אָדער וופּן, וואָס זאָל איך זאָרגן?<br>איך צוטרוי פֿאַרקויף Cloudflare. פארוואס זאָל איך זאָרגן<br>מייַן וועבזייטל איז https. פארוואס זאָל איך זאָרגן | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  אויב איר באַזוכן וועבזייטל וואָס נוצן קלאָודפלאַרע, איר ייַנטיילן דיין אינפֿאָרמאַציע ניט בלויז צו די באַזיצער פון די וועבזייטל, אָבער אויך קלאָודפלאַרע.דאָס איז ווי די פאַרקערט פראקסי אַרבעט. | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  עס איז אוממעגלעך צו אַנאַלייז אָן דעקריפּטינג TLS פאַרקער. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע ווייסט אַלע דיין דאַטן אַזאַ ווי רוי פּאַראָל. | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  קלאָודבעעד קענען פּאַסירן עניטיים. | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  די הטטפּס פון Cloudflare איז קיינמאָל ענדיקן. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  צי איר טאַקע ווילן צו טיילן דיין דאַטן מיט קלאָודפלאַרע, און אויך מיט 3-בריוו אַגענטור? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  די אָנליין פּראָפיל פון אינטערנעט באַניצער איז אַ "פּראָדוקט" וואָס די רעגירונג און גרויס טעק קאָמפּאַניעס ווילן צו קויפן. | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  יו.עס. דעפארטמענט פאר היימלאנד זיכערקייט האט געזאגט:<br><br>צי איר האָבן קיין געדאַנק ווי ווערטפול די דאַטן איר האָבן איז? איז עס קיין וועג איר וואָלט פאַרקויפן אונדז די דאַטן?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע אויך פאָרשלאָגן פריי וופּן דינסט גערופֿן “קלאָודפלאַרע וואַרפּ”.אויב איר נוצן עס, אַלע דיין סמאַרטפאָנעס (אָדער דיין קאָמפּיוטער) קאַנעקשאַנז זענען געשיקט צו קלאָודפלאַרע סערווערס.קלאָודפלאַרע קענען וויסן וואָס וועבזייטל איר האָט לייענען, וואָס באַמערקונג איר האָט אַרייַנגעשיקט, מיט וועמען איר האָט גערעדט, עטק.איר זענט וואַלאַנטערי געבן אַלע דיין אינפֿאָרמאַציע צו קלאָודפלאַרע.אויב איר טראַכטן "ביסט איר וויץ? קלאָודפלאַרע איז זיכער. ” דעמאָלט איר דאַרפֿן צו לערנען ווי וופּן אַרבעט. | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  קלאָודפלאַרע האט זייער וופּן דינסט מאַכן דיין אינטערנעט געשווינד.אָבער וופּן מאַכן דיין אינטערנעט פֿאַרבינדונג סלאָוער ווי דיין יגזיסטינג קשר. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  איר קען שוין וויסן וועגן דעם פּריסם סקאַנדאַל.עס איז אמת אַז AT&T לעץ NSA צו נאָכמאַכן אַלע אינטערנעט דאַטן פֿאַר סערוויילאַנס. | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  לאמיר זאגן אז איר ארבעט ביי די NSA, און איר ווילט אז דער בירגער'ס אינטערנעץ פראפיל.איר וויסן אַז רובֿ פון זיי בליינדלי צוטרוי קלאָודפלאַרע און נוצן עס - בלויז איין סענטראַלייזד טויער - צו פּראַקסי זייער פירמע סערווער קשר (SSH / RDP), פערזענלעכע וועבזייטל, שמועסן וועבזייטל, פאָרום וועבזייטל, באַנק וועבזייטל, פאַרזיכערונג וועבזייטל, זוכן מאָטאָר, סוד מיטגליד בלויז וועבזייטל, ליציטאַציע וועבזייטל, שאַפּינג, ווידעא וועבזייטל, NSFW וועבזייטל און ומלעגאַל וועבזייטל.איר אויך וויסן אַז זיי נוצן Cloudflare ס דנס דינסט ("1.1.1.1") און VPN דינסט ("Cloudflare Warp") פֿאַר "זיכער! פאַסטער! בעסער! ” אינטערנעט דערפאַרונג.צו פאַרבינדן די IP אַדרעס פון די באַניצער, פינגערפּרינט פון דעם בלעטערער, ​​קיכלעך און RAY-ID וועט זיין נוציק צו בויען די אָנליין פּראָפיל פון די ציל. | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  איר ווילן זייער דאַטן. וואס גייסטו טוהן? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **קלאָודפלאַרע איז אַ האָנעפּאָט.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **פריי האָניק פֿאַר אַלעמען. עטלעכע סטרינגס אַטאַטשט.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **דו זאלסט נישט נוצן קלאָודפלאַרע.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **דיסענטראַלייז די אינטערנעט.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    ביטע פאָרזעצן צו ווייַטער בלאַט:  "[קלאָודפלאַרע עטיקס](yi.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_גיט מיר_

## דאַטן און מער אינפֿאָרמאַציע
</summary>


דעם ריפּאַזאַטאָרי איז אַ רשימה פון וועבסיטעס וואָס זענען הינטער "די גרויס קלאָודוואָלל", וואָס פאַרשפּאַרן טאָר יוזערז און אנדערע CDN.


**דאַטן**
* [Cloudflare Inc.](../cloudflare_inc/)
* [קלאָודפלאַרע יוזערז](../cloudflare_users/)
* [קלאָודפלאַרע דאָמאַינס](../cloudflare_users/domains/)
* [ניט-קלאָודפלאַרע CDN ניצערס](../not_cloudflare/)
* [אַנטי-טאָר ניצערס](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**מער אינפֿאָרמאַציע**
* [deCloudflare Subfiles](../subfiles/README.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * אראפקאפיע: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * די אָריגינעל ספר (ePUB) איז געווען אויסגעמעקט דורך BookRix GmbH רעכט צו ינפרינדזשמאַנט פון CC0 מאַטעריאַל
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * דער בילעט איז אַזוי וואַנדאַלייזד אַזוי פילע מאָל.
  * [אויסגעמעקט דורך די Tor Project.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [זעט טיקעט 34175.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [לעצטע אַרקייוו בילעט 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_גיט מיר_

## וואס קענסטו טון?
</summary>

* [לייענען אונדזער רשימה פון רעקאַמענדיד אַקשאַנז און טיילן עס מיט דיין פרענדז.](yi.action.md)

* [לייענען די קול פון אנדערע באַניצער און שרייַבן דיין געדאנקען.](../PEOPLE.md)

* זוך עפּעס: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=yi) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* דערהייַנטיקן די פעלד רשימה: [רשימה ינסטראַקשאַנז](../INSTRUCTION.md).

* [לייג קלאָודפלאַרע אָדער פּרויעקט פֿאַרבונדענע געשעעניש צו געשיכטע.](../HISTORY.md)

* [פּרוּווט און שרייַבן נייַ טול / סקריפּט.](../tool/)

* [דאָ איז עטלעכע PDF / ePUB צו לייענען.](../pdf/)

* [Help translate deCloudflare](translateData/instructions.md)


---

### וועגן שווינדל אַקאַונץ

We וויסן וועגן די עקזיסטענץ פון שווינדל אַקאַונץ ימפּערסאַנייטינג אונדזער באַאַמטער טשאַנאַלז, זיין עס Twitter, Facebook, Patreon, OpenCollective, Villages עטק.
**מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין E- בריוו.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין נאָמען.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין אידענטיטעט.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין אָרט.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין צושטייַער.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין אָפּשאַצונג.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן איר צו נאָכפאָלגן אויף געזעלשאַפטלעך מידיאַ.
מיר וועלן קיינמאָל פרעגן דיין געזעלשאַפטלעך מידיאַ.**

# דו זאלסט נישט צוטרוי פאַלש אַקאַונץ.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
